法唔法國it狗除左on9之外，仲好鍾意報串

抵俾人排唔洗可憐

撚係IT狗咩佢